點解共產國家會有銀行？

why